【撻定潮再現】LP6單日14宗撻大定 南豐沒收至少629萬元

【撻定潮再現】LP6單日14宗撻大定 南豐沒收至少629萬元

樓市仍未見晴，不少去年高位買入新盤的買家選擇撻定離場。日出康城LP6近日出現撻定潮，單日有14宗撻大定個案，該批單位成交價合共近1.26億元，南豐沒收至少629萬元。

一手成交紀錄冊顯示，南豐及港鐵發展的將軍澳日出康城LP6，昨日（2月28日）出現多達14宗撻大定個案，該批買家分別於去年9月8日至25日購入LP6單位，單位成交價介乎505萬至1,277.4萬元，合共成交價近1.26億元，分別採用即供或建築期付款，該批買家需要於簽臨時買賣合約後120天分別付上樓價95%或者加付5%定金，惟全部撻定離場，料損失至少5%定金，涉及金額多達約629萬元。
事實上，LP6今年至今除了上述14宗撻大訂個案，另外3宗今年1月的成交亦撻細定離場，合共成交價2,725.2萬元，買家損失136.26萬元，即南豐今年至今沒收了765.6萬元定金。

【瑧蓺今年首宗撻定 買家失157萬定金】
新世界(017)的西營盤瑧蓺剛錄得開售以來第7宗撻定個案。涉及單位為29樓A室兩房戶，實用面積462方呎，去年5月以1,574.2萬元售出，呎價34,074元，上月15日已終止交易。買家是次撻定，料被發展商沒收樓價一成定金，損失157萬元

請問個潮係邊

殺訂都夠買多間

可加價重售 發展商又贏

之前好似有巴打問LP6撻唔撻訂

買左兩房
但我見唔小人買

加價再推 樓市gogogo

發展商撻定

好彩冇買到

買完又撻 蝕一百幾十萬得個桔 咁驚又學人買樓
睇番成交冊 果14間南豐已經又賣哂咁滯

香港做地產仲好搵過賣白粉

一日16單

AA 左手交右手

撻定之王盤

撻訂買家 仲有無能力再買樓

樓市gogogo個gif呢

單日有十幾宗，一係幕後金主同一條友，一係啲AA之前扮買家，邊有咁橋，成億喎大佬

<匯港通訊> 恒地(00012)發展的紅磡馬頭圍道新盤「啟岸」,連日收票情況理想,至今暫收逾1200票,超額認購近10倍,並將於今日加推,涉及10-20%單位。

另外,新盤市況逐步穩定,過去兩日一手市場錄約60宗成交,較上周的56宗成交,按周上升約7%,當中以南豐將軍澳日出康城新盤「LP6」最為矚目,2日內沽20伙。 (BC)

咩意思？啱啱14宗撻大定，轉頭又沽出20伙

班傻仔又要驚，又要買，結果倒錢落海 ，人地發展商轉頭放番出去

比國家隊掃晒